[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト：RE～囡囡守城養生Game [52]

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，而且無需消耗氣力。

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係編成特技？
暫為本城獨有(最新截至2020年4月)，只要加左本城落隊就會提供編成特技所講既buff。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣，但上邊提過既本城係無需用氣，而且CD 一般較短。但代價係每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘 (TOKEN亦會計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

新手留名

總算解到頭兩個戰功，但全平城真係搞唔掂

1 take 過全戰功

啲法杖同回血係咪依關既重點

一夜城或者二条亭幾重要
比較有效清啲鬼火

兩隻都無

無錯，同埋我袚串未巨滿前d 鬼火係靠足利學校招技降防先夠力係未到殿之前清晒d 鬼火

d 法杖其實我用來避雷，用其他token 都代替到

同埋呢關係要諗辦法頂石田d 攻擊，因為都幾痛。所以我先落齊大坂五稜郭大宰用光環buff 防同耐久

石田用避雷針戰法咪得 reload咁慢起手又明顯 你留兩座城彈出彈入/一座城加其他計略

我覺得成關重點就係第2波頭d火同埋中間隻刀手

兩次25都冇六星，唔係5 step 我唔再抽喇

我都無
所以仲未打

有諗過換一夜城再試
加埋大宰好爽

一係25仔換珠一係225石直接抽7星
不過有唔少機會歪
雖然我兩樣都會

可以再研究下
之前試過留起兩座城但唔夠力清可能擺位要再諗諗佢

打鬼可以靠足利氏館

要儲225好難，個個星期有新pool就會手痕

全平

今日先發現二条招計原來咁高攻

無視防御既3.9倍傷 本體攻擊又高 範圍又大到誇張 單講抗壓清兵的確係好勁
特技又可以對高防boss穩定無視防打傷
總知就係輸出高而且穩定

一CD完就放
放下放下就完場

所以我直接用300珠換左

抽到兩隻未正式落過場

放多次先

俾你呃多次view

終！於！贏到啦

但做唔到殿無傷

會架咩 唔係每個ac淨計一次咩

我都係

view 應該唔跟acc同埋我無login

睇你課唔課
各有各抵抽之處
魚與熊掌

無換到

原來又出左月卡啦

幫你刷咗10次view

研究多一陣
唔要足利 上甲府 搞掂埋個戰功

點跟
仲要讓一隻

睇極都跟唔到
武神真係唔係咁岩新手玩

武神係難打架
我玩左年幾都砌唔到一隊全平過關，仲研究緊

冇二夈亭
唯有用二夈城

打完普通同難就收工 咁樣開心啲

差殿冇傷

把弩幾勁,我都冇用過佢

最強之弩
快d改左佢

我今日改左把
飛燕槍

有大阪+太宰+江戶多數都過到 研究下就得

咁次武神反而係殿冇傷最難

無太宰可以點搞

最重要搵到隻法攻清一堆鬼火
呢個post通常甲府/二條/足利
冇應該唔洗試 課長另計

差好遠
連畫師都轉埋

有個好處係啲獎勵無咩用
到你隊伍成形左之後再打都無問題
反正隔兩三個月又出一次

原來星期二開左5星

屌
原來拎起一夜城個時
佢會大叫個胸陷左

我試過清第一round鬼火既話用名古屋燒再加是但一隻平城符都應該ok,但第一turn 要盡快燒到近半血

一次ko三戰功 無睇片
mvp竟然係錦城

無二條城 無名古屋
之前用司法宮都搞唔掂第2波d火 stun完唔夠攻
錦城招計略0防+20秒大減速

到boss又0防隻boss比紫禁 㩒住黎打

我覺得呢關要禁江戶同平安京大家先會覺得有挑戰性

我用全平城一抽走隻海豹仗就打唔入隻Boss
法城得凡爾塞宮同平城京，Carry唔起

直接用盾打死boos

夠硬 大坂範圍內 插埋旗 要硬擋唔係冇可能

boss到轉彎時,個盾巨4 + 打到佢變身, 盾一過半血就巨5
轉彎時有幾會爆死其他女女+ 放下減傷技就得了
就可以卡死佢了

就係獎勵唔吸引 石又唔會重置下次再拎過
所以不嬲都唔打

巴哈見到有大佬5人全戰功真武神cls

我見有人全1lv打真武神

黑目大佬ma

直接用卡爾卡松頂
75%減傷，300幾回，1700防

咁樣就解埋冇傷

大破

俾隻流浮山刀手劈死左

又黎全LV1

好痴線

手殘放慢左避雷針

刷左十幾場終於出一把義重鎚

義重都有得改

有左好耐

燕砲原來都有得改
打4HIT

仲要係撃退

下下都擊退

每下20攻， +10就30攻
30*4=120

無睇到今次更新有咩改
唔知光秀鐵炮有無

有
只係個範圍+多少少
燕炮勁好多

雀弩未改都已經係dps最高 而家簡直cls

燕炮有好有唔好 對單體最高輸出
雖然冇寫減攻速 但實際硬直高過加特林
打王勁清兵慢

龍刀正常都要改

其它睇自己

光秀炮改左好似好勁

+得5太少
除非之後有場就係差呢少少先過到關
如果唔係唔太建議改呢把

佢下面啲藍色字好似都有改變

雞肋

好過無
我比新年姬路用，將個範圍buff加到最大
始終好少3，4星加範圍設施

毒扇都唔差
巴哈group個到有前後遙檢證
毒扇改52+30
燕炮改134+30

多左咁多改
同兔兔珠武之後
櫻花武重要性好似低左好多

個d成日三個一gp嘅獨腳妖怪如果疊埋
足利氏

唔會，櫻花武都有得改

無呀
5steps唔中
法城差佢

個10%睇唔出 唔通要再密d
快左係真既

睇唔出分別

起碼知道個10%唔係一個身位
應該要身貼身先有效果

其實刷石田個攻擊次數有咩用 會遲d行出黎？

係，佢會根據返攻擊既fps去延遲
之前打浦生氏鄉都有咁做

齊了

多謝課長比我有game玩

換咋
之前既紅白卷仲未用

義重洗唔洗改 巴哈寫唔推薦優先改

本身已經夠勁
唔急

夠力清啲鬼火，又唔夠力打王
唔摸殿戰功好難解呀

終於過左摸殿戰功，要用到鑽石陣容先得
睇黎係我太廢

改完攻擊一樣，但直擊bouns多10%
櫻花武優先度高啲

用盾

唔洗用盾
海豹×姬路×聖米x二条x江戶
乜神都頂唔住

唔係全平

全平一早過左，主要係倫敦招呼隻王

終於一次搞掂
紫禁單挑boss都得

我唔夠攻打boss

數極都得一隻

有冇盾頂到呀？

大把人用平民陣過到，係我廢先用鑽石級陣容

我差隻萬聖節杖呀

每日都收集一個圖鑑

一直想要呢隻萬聖盾

盾本身有

上年有得買

今個星期無25

早幾日星期二咪有

可以多個京都新城

挽留

巴打做咩
休閒game唔洗棄game 呀

開始一盾兩弩輪流拖延
去到轉角位一盾一弩輪流避雷
一炮都射唔出就死左
倫敦最後都只係加快少少完場

餵零食唧多19石出黎抽，終於開到圖鑑
節日6星仲差3隻
水着釘宮，花嫁鈴，聖誕天使盾
應該仲有4個星期出返聖誕池

lm

大佬

花嫁唔知係跟上年時間定照週末條隊咁排
上年就6月頭出

ching 可否不要走
得閒入來吹下水都好

有大宰

應該有新角

活動應該同周末復刻分開掛

諗緊改隻天空之城定其他好

天空

可惜，大家既關係比遊戲本身重要
我以為大家都係咁諗
唔係咩

v5.10.0

就黎變梁國雄議員

瀏覽器開原圖先得
不過都仲差啲
磁軌炮已經無

gay
opp一個個咁走

武將兜90體唔可以無腦打，唔清lu

棄驚都可以入來傾下偈

除左山城果關之外應該都可以無腦過

棄game不棄friends

得閒入黎放鬆下 吹兩句水啦
壓力爆煲 好易誤傷身邊人

應該係講緊伊達個關
好多隻備中松山
每隻都會用機槍
仲有最後虎臥

還好啦 為左粒石 同強逼症

岩殿山

都唔止粒石
90體會唔5星鋼
同埋義重鎚，政宗龍刀可以刷定幾把
雀弩都係
不過而家廿幾三十場先出得刀鎚各一
仲想刷多幾把刀

個時無，而家唔使

刷緊刀

刷左好多場先一個鎚

其實有邊幾把值得刷？
櫻花系列係咪仲好？

巴打你quota 個位咪講左3把

係咪刷90體都有？打左廿場都冇出過

剩係刷90體低機率會出
我覺得仲難刷過櫻花武
唔限款式既話
當然想要指定款式櫻花武會難少少

單體最勁既鎚係義重鎚
範圍細左但有60%直擊bouns（改）
政宗刀打少一隻但係可以擋一
特定場合特別係武神好有用
雀弩攻速最快，搭擊退效果或者打多好好用
其他一把都夠

慘，無石抽25仔

換了
肥達

竟然換紫禁

落左架
除左7星石或者等pick up
無其他方法抽到
仲有兩張4週年卷
想換埋聚樂第同埋釘宮
之後6星有排煩

原來紫禁都落左

圖鑑跟rare排，頭16隻7星都落左架
好似係

抽左咁耐都歪唔中，睇來同佢無緣

6星5行除左兩隻買書或者節日限定
常規都落左架
5星差隻落左架既二条城

好似係兩週年前後落架
週末池有機會可以抽下既

放棄思考啦，嘻嘻

Thz

我有義重鎚先過櫻花鎚
改完之後完全無用過櫻花鎚
雀弩可以比倫敦或是白河小峰

呢兩隻我都係換返黎

話雖如此
不過我唔玩都唔知仲有咩可以加把口

放係到都好呀巴打

Btw 想問下 7星個界限突破都點有 同埋而家依到突邊隻好

放咩係度?

繼續玩
反正又無進度要追

放係手機 得閒咪開下

邊隻常用突邊隻，中意邊隻突邊隻
7星羅莎得週年活動會送
或者係5steps第三下既bouns
或者係課金10000yen包
有時5000yen包都會有
新手三名城包好似有
主要都係課金先有

del左
有心情先睇下裝唔裝返

原來係咁 我allin 左江戶 岩岩好用晒

前排週年送過下
2，3週年pack一次過拎晒有2隻

笑人淨係中五星
屌人中2六1七

求其9up都得啦，或者講下其他game引我地入坑

GBF

提一提，今日12:00-15:00 維護

仲未出到多一把龍刀

前後7粒石，30幾場先得一把
唔刷了

我都食左幾粒藥，埋單得把鎚
不過有多把鎚好好多
龍刀我反而少d 同時用兩把，所以都放棄再刷

順便刷鋼，所以都ok

做咩最近咁捨得換咁多野?
不過應該仲有過千粒?

乜撚都唔打 只登入拎石抽25仔過日辰
(我只要一有PS4/PC GAME玩緊就變登入GAME)

係 一年得一次地獄城要出力追

今日有更新
上水番黎睇下先
呢期忙到HIHI 都冇咩時間打雞

龍刀係咩黎

入黎吹下水睇下女女
隔離棚有咩新女女GAME好玩
講下時事屌下港共
講咩都得無任歡迎架啦

佢呢幾隻用卷換咋
D老千珠仲封緊塵

新手一問
江戶城 許昌城邊隻值得升

江戶

江戶已經超越神既境界
許昌好似仲係無乜特別會出佢先容易打既關

伊達政宗把刀
打少一隻擋一

3隻都用卷換
仲有20xx粒

調轉PS4懶得開
新櫻戰仲未玩

唔係限定唔換

希望你快D有彥根換

(其實我自己都想要)

依隻唔係送架咩

傳說中既節日版
究竟會唔會有彥根呢

dmm app更新唔到，你地得唔得？

DL左少少就卡住唔識郁

又想抽週末復刻杖
無石

DL完安裝到一半話我未安裝

25仔1 7星

7星都

DMM 啲IT9 JM9

炒左
返屋企先裝

二条亭

DL完更新失敗

係，個app炒左

bug 左
老千狐講既

要清緩存再更新
不過緩存成2.4Gb
無wifi都費事搞

唔清緩存就咁重新開機試下

唔得，清左就裝到
不過唔DL DATA住

而家又得啦，唔洗清data
25仔1金

yeah 我都1金

我都係25仔一金
應該有bug

25仔又無彩

而家直頭DL唔撚到

早知唔清

我無事wor, 25仔無金+繼續養生

有1粒7星突 1突平安京/聖米 定 2突江戶好

棄左game之後上個月張信用卡係$0 卡數

日常爆死

25日常爆死
我對上個次抽到7星已經係巴比農神殿

今期係咪得一個巴打中彩
上面好似個個都爆死晒

一彩六星十河

有彩都

7星
6星

好正常

本身仲有把3星版喎,兩把坦刀都夠用啦
我就毒扇刷極都刷唔到多把

25石
1 5星
9 4星

終於更新到
爆死

毒扇都唔勁

多多益善

濺傷有啲用，不過改完效果都唔明顯

太慢 法城本身已經夠慢

gbf唔洗課金? 唔洗買其他goods?

夠快先可以定住個怪

一彩，府內
我想要松代

新關有冇可能唔殺隻童子

有，守藏要用盾/鎚
其他小心巨大化完會cover 到童子就得

好麻煩
次次一開波就殺左
無戰功/任務要唔殺佢掛?

殺左會點

無乜點課
用另一張卡
可能一個月都係二百左右
唔抵課果d就唔課

我日文文盲

唔殺既話敵方攻防減半

買單機驚或者買周邊好過
之前都會話，支驚好玩就支持一次
但課完一樣係抽垃圾得個吉，買啲實體嘢好過

唔怪得一開始打啲野唔入
好彩過到

90關好難打

砌左隊垃圾山隊連45都解唔到全藏，笑撚死

最後都係要用江戶毀滅世界

係

應該點砌隊

盾我會換做西敏寺
1 早期冇嘢需要擋，靠江戶斬斬斬就得
2 靚

終於過到90難
最尾雙肥用雅典封9秒磨(仲殺埋隻座敷
一開始打20體見到有隻嘢喺間屋出面跳下跳下 唔知佢有用 直接放隻刀喺門口

松代幾勁
今次真武神可以上場

未打
好得意，見到唔會想打佢

係時候再入坑
轉無課咪得

會帶比我地幸福

要唔打死佢所以全近戰
最後佢會返屋企

係真先好
今次得登無打死佢

邊隻係西敏寺

D老婆唔LIKE呀
一野就殺左佢

無睇攻略+封印江戶 終於過到90難
結果都要出動8星城+彥根+金龜

90普通 laputa一隻清晒

天空之城 1800攻都幾癲

第三行左四

所以咪易打左一半

$0
好事黎

好似砌到2500攻

會抽唔到7星

好難下
要試幾場先就到位

7星無嚕無嚕

金龜
r.i.p座敷

本身就抽唔到架啦

屌唔小心賣左把雀弩

可以刷返既
不過要等幾個月復刻

嬲嬲地真係一野打柒佢會唔會易過啲

我都係一開波就打死左佢
都唔難打 用天空之城真係輕鬆

無西班牙臭雞呀

用其他屬
全山又要唔打到佢真係好難

佢把專武0.1破防傷好大力

今次咁整哩關幾有趣
封印左江戶之後隻game好玩好多

遲d 武神關加埋呢類機制既話

肯定唔會
地獄關可能會

夠多靚嘅六星七星咪唔出江戶囉

試左幾次先守到右下個藏

歌舞城都殺到座敷

我擺倫敦喺屋頂大爆射

因為佢都係妖怪

原來個隻野有名
我完全唔睇劇情，一開波就殺左

打足成條體先唔殺佢打完90難
下次比隻7星我呀

青森縣五戸町的居民在新修房屋的時候，會在地板下面埋一個金球，希望座敷童子來拍球，給家族帶來幸福

萬一佢好鍾意個波玩到唔捨得走咪......

永遠幸福

我地係咪埋個彩波會安全d ?

放隻歌舞咪解決到佢

點可以守到左上個倉又唔打死童子
我用紫禁最後會打到佢

個個升完都打到，放棄啦

咁大獲

成都一隻守哂成條左路
冇既就其它山拳

紫禁特技加射程
搵隻特技冇射程嘅槌or 拳就打唔到
不過打到其實硬上可能仲易

我用要害山城守 巨滿都打唔到屋頂 不過俾最後隻肥仔打一下之後要收走同埋錘城耗氣大過拳好多 仲有留意佢主動技有足止 喺親分熊/肥仔面前用就有大破睇
喺殿前面都要放政宗刀/盾城加隻祓串/歌+杖 因為傷害唔夠
如果你有天空之城可以直接槍決座敷

就係唔想打到
如果唔係直接用天空之城清場

應該仲有一星期大家執下包袱既
買左vpn未呀巴打們

做咩呢排咁慳皮?
知道要末日準備戰?

有平安京係咪唔洗追紫禁

平安京主打打氣
紫禁勁在單打能力 (雖然token 都有打氣）

load入驚load左五分鐘
有冇清一樣係咁利申冇vpn

紫禁係最高輸出既拳城
以前開石田三成第一波就打爆佢
今次超難都係第一波就打爆
佢用左江戶，聖米，海豹token同姬路
幾秒就爆左

綠帽城

貓

如果唔係眼影同埋秋田犬
都認唔出係秋田城

鳴呀

屌 你唔講都唔會聯想到

個張畫得好靚

內衣ver. 松竹梅礼包

咁鬼似公主連結隻黑貓

買

唔似

原來重有張

我知
差好遠

好想摸
隻狗

有本事放開那隻狗衝著我來

咁我要隻狗
btw檸茶巴老婆

有150石，all唔all in 好？

我就不了25仔算

25仔永遠最多都係6星...

儲夠225等抽七星先

咁點解覺得150石就會有？
25仔換珠遲D就一定會有

再儲，等5step先all in

紫禁呢d 等自選卷換算啦
150 石好易掉落咸水海

啲石係咪留黎25仔算了？
諗過儲夠225, 玩all in

抽新pool仲好
週末pool你抽得三下
第三下仲無保底6星

都係繼續儲下石先

紫禁到而家都係tier 1
不過平城齊隊就唔洗博 反正平隊都係屈江戶

唔好咁講
山城我都係用江戶

拳城其實隻隻都tier 1(打boss黎講)

或者咁講 贏唔到武神超難就要換紫禁啦
成隻game最高輸出 巨滿＆招技都加射程 加埋聖水米buff 100射程＝拳版江戶
係衰爆衫冇亮點

新本本

不如佢直接出圖書館

唔會係水
又係平?

呢個都可以算係圖書館
修道院入面有圖書館 仲要係全世界最靚之一

正wo

2014
曾經既廢案拎返出黎用？

原來係合併左
拎返exnoa既野黎用

提一提，今日12-3 維護

是但啦，反正無我份

屌, 好想要金髮歐洲女女

巴打真係見識豐富

又想屈錢

shut up and i dont have money

口裡說不....
睇你口硬得幾耐

又5steps
搶錢呀

25已死

5steps
又得1 7
不過起碼係修道院

又係1金9銀

隻7星大破靚到

開心share下先啦

3steps 5彩全部6
屌你呀dmm

25仔爆死
諗緊300珠換唔換好

弩、鐵炮同盾增強咗

抽哂 1隻保底7 8隻6
好在保底中新城

我諗住睇埋評價先

btw今次唔少野改左
弩buff左
一堆城buff左，有7星有6星

萬里同舊山杖都buff 左

25仔x2爆死

本城廢極有限
特技有d似倫敦
仲有加射程
未改都有+45(江户)
計略時停2秒
打飛行特化
不過平城太多妖魔鬼怪

時停既本本
本本2秒>古監獄4秒>雅典娜9秒>本本2秒

平常咁密實，原來咁有料

有無新城技睇下？番工開唔到game

真平太勁

連技

勁到...但可唔可以唔好又係平城
重唔夠多怪物咩平城

5step 中PU

但其他彩都係重覆

25仔爆死

隻五星水鈴招技唔錯，有擊破打氣

特選25仔16 17
重覆舊山杖

可惜剩係自己用

300珠
換聖米米 / 新書書好

鈴城範圍大，而且本身少上其他技，所以其實好岩用

珠用來換限定會抵d
除非你真係好鐘意新書

點樣分有冇限定

兩次25 得兩隻5星

想棄game

我有3個5星

新城對住我笑

對唔住大家，我起左個雙飛

隻5星鈴有擊破氣

好歐

節日果堆就係

我都係中新七星加新五星

再加海豺杖

正常既，我25仔左好耐先會有一次歐
aim 番老千珠換野會開心d

block哂上面d海豹

1隻7 8隻6仲好意思

注意殘體

得206石，要儲

2*25
3彩都係6

其實書既攻擊係點⋯？

冇攻擊力 吉祥物嚟

有攻擊力
唔會主動攻擊啫
攻擊要靠自己手動用計略

隻驚咁佛心咁悠閒棄乜鬼

課金啦，5steps必中7星

課左5 steps然後奶左野
抽中得兩隻7星
仲要冇巴打推介個幾隻

兩隻7星

50抽入面有2隻7星已經唔叫奶野啦
我連續200抽只得2隻6星咋

巴打黑仔到咁

無吹水架，你睇返前幾個post
大家見證住整個過程

但係中左冇咩用既成都城
有用既應該得山炮 サン・レーオ城

個陣有冇老千珠??

送既抽好似係無老千珠

山炮

城都咁勁都話無用...

好想要城都...

我見置頂post評價麻麻地

成都都話廢
個熊貓勁到

成都佢係近攻角，好難似遠攻咁Carry你全隊咁

不過佢好勁，隻熊貓token打多隻近戰咁

因為其他太妖魔鬼怪
江戶唔在講 紫禁加氣+最高攻秒王

成都就應該要人幫下手先打到boss

但另一方面可以用熊貓檔炸彈 /屈反擊
(我隻成都突左幾下高lv d 隻熊貓頂到2下炸彈)

多謝巴打講解
但係小弟已經有江戶 同 紫禁了

我3隻都有但係好多時都係靠啲遠程角打晒

成都平山
唔限地型戰功可以用紫禁代替既
不過7星愈多愈好
總有機會用到

有無人DMM課唔到金
唔知係咪張卡被block左

兩隻都係ss+角
基本上高星拳城冇隻弱

直接打去問下
大佬又課

課長個個禮拜都課

哩度冇人課冇人答到你架

毒撚唔敢打電話
驚比人笑

成都係我最鍾意既城之一，佢隻熊貓好用到痴線，隻熊貓可以自己睇晒一條線，連小型boss都搞得掂

係咪張卡過左期要更新資料？

未到，22年先過期
22號個時仲課過

入到去出啲咁既野

咪轉第二張試下

屌

第二張圖寫27/5 internet banking維修
禁入去睇下有冇寫時間 睇下關唔關事

邊有

去到28號完
唔知關唔關事
睇返個卡資料仲係到
試過重入資料話唔得
無刪到卡資料由得佢放係到先
費事刪完真係入唔返

咁9成都係
如果聽日都唔得就真係張卡事

平時卡課唔到好似唔係咁講
佢而家上面直頭話張卡有事咁
仲要重入都唔得，可能係未清資料張卡仲係到

係9成都係關維修事
error寫線路繁忙 請稍後再試
server都連唔到

好啦
Thanks
426/468
希望之後起碼會430/468

係468/468

大把絕版6星抽唔返
仲有兩隻要買書既

平山近攻少 唔計彥根最實用都係成都
之後就係兩隻卡爾卡頌，溫莎同限定松江
熊本同琉球就冇乜用
當然你唔考慮城種可以當我冇講過

打破24HR 無回覆

無哂人

已經多咗好多

冇嘢抽咪冇人

90關又易打

大佬課到未

張卡block左

特技咩意思?

落地直接有17%攻，30防
好似係，唔識日文

你唔識仲有邊個識

咁慘 冇得課金人生仲有咩意義

NO.184 隈本城
活動限定
特技是自身防禦+17%
改築後為自身攻擊&防禦+17%，攻擊&防禦各增加+30
因為特技上場後即發動，改築後的效果還算不差，而且補足了一點固定值在低巨大化時也有不錯的數值。改築優先度高。評價A

大把啦
除左我50音都唔識睇

又改名

準備轉生去異世界

初頭以為係你

冇得改名就真係冇意義

d咁痴線既野係佢先會講

我零課小王子

今日起計？

聽住先

真 希望你係做到

御城一定做到
因為game都無開了

做咩會無啦啦block你張卡？

係咪碌得太多太密
做無課小王子啦

係咪洗黑錢
自首啦

佢電話回覆係話1月個時寄過張新卡比我
但我無理到
張舊卡去到26號無得用
要等佢兩星期出返張新卡
唔知係咪當垃圾扔左

銀杏城個本書無晒貨

我試過太密係佢打黎問我加唔加limit
然後比張新卡我變白金

係時候去日本行返轉

17年既書，好難搵
amazon早排仲有兩本8000幾10000羊
而家無埋

課長
我垃圾aeon卡
收入又低
不過課課下佢自動加大左

咁先有尋寶感覺

黑卡就話姐
白金都係垃圾 得個名

AE?

諗多左

尋條毛

正，有石拎

3金去到第3粒先出 差d嚇撚死我

開心過中7星

哪來年薪100萬

50石

加埋2月個兩次總共125石

係愛
值嘅

呢隻好正腳

我得絕2未打 喊出黎

OPP
不過25仔0彩
1step16

9銀1金 多謝

儲石5step算啦

月任值唔值得用石過

缺肥料就刷下
不過最值得刷既係金銀藏／5星掉落活動

睇你差幾多體要刷
差得遠就算啦依家無咩地方值得值得用體

仲有半個鐘轉月任

忘記清月任

你個名

少人左好多

無咩討論
無咩活動 緊急又簡單

呢個禮拜都係入game委任

啱啱幾分鐘就做完晒今日要做ge野

same
其他game 出晒婚紗pool
御城可能要再下個星期先有

聽日更新應該又係出埋後半就無野

萬里BUFF
需要大量tokken都可以玩下

見到萬里搞勁多野
跟住右下隻金龜自給自足守曬

不過突滿左係愛

西人巴

一講萬里我都諗起佢
不過講左咁耐 佢好似仲未娶萬里入門

jaga

25仔16

破咒！

25仔 司法pool
中左.... 天空之城

25仔中1 6

25仔中司法宮
痾緊屎抽pool係唔同D

得想要

正呀

恭喜

大量舊城BUFF左

25仔 1 6 已經滿突既

出咗琉球

恭喜恭喜

多謝咁多位巴打

終於！

可喜可賀

25仔中都於群

得個樣

好過冇

雙屬

25 仔中得一隻6星

25仔 1617

25仔1 6

btw 95H 果關好易

都要試左4,5次

仲要爆死

1617
小圓 平城京

指月伏見

3下25仔得16
無石了
仲未收到新卡

留力下星期
應該出花嫁啦

上個玩完5step，今日抽多次25，清哂啲石
中一隻五星
我用老千珠換懲教處算

仲未抽到隻花嫁鈴

痴撚線指月伏見仲唔夠屈呀

兔兔珠把槍同施設都幾勁WO

我最早期抽到既七星黎，但係仲未改築

我都係
第一隻

其實改築係咪最少都要食隻六星

係

用1隻6星做base加3隻肥

不過個3隻肥就多數用5星改上去個啲

係，最少都一隻原6 改上7

300千珠等緊

其實仲有 ススキ 呢個方法

那有錢

睇黎六星最大存在意義就係做肥料

有d6星都好用既

彥根

白無垢江戶

佢又唔出限星任務

我之前食晒 但係都唔覺可惜 都唔會用
又唔會學大佬花式吊打

復刻有限5
不過可以出多D

幾時出限1-2

直接逼死我

幫手推彥根 (金龜都得)

而家佢一出出兩隻
姐妹

彥根課金pack

金龜都唔錯

唔好 冇咁多珠

一隻課金一隻抽

金龜如果係課金 唔知某人會唔會返黎娶返佢老婆(之一)入門

直接300珠啦

要人課金送果隻 好似冇得換?

課金pack好似無得換

邊個

又改返舊名
課

得270珠 唔好出勁野冇得呀

節日照慣例唔係講強度，係講愛

千珠

課完課金pack
再換
兩隻齊曬

花嫁倫敦唔係已經好勁喇咩

千狐珠？ 300換一果個

學生

而家啲學生好有錢

仲可以直接食7星

同原版比其實唔算特別勁啦， 好多時都上左原版先
反而聖聖米真係同原版各有千秋

唔知之後會唔會出隻勁過原版

卡爾卡松算係勁過原版?

係wo 重有呢隻
數漏左自膠

上次武神見人地隻花嫁倫敦打到隻野企定定覺得好勁
自己隻原版守唔到

兩隻唔同用法
各有各好

打武神既話有花嫁既擊退效果的確幾好

花倫仲有加氣
兩隻其實差好遠

我收一收皮先

原版高攻d？

裝返黎做下25仔先

一返黎就保底

又改番ot走甜 你好鍾意呢個名？

幾啦

開心些牙啦巴打

哦…係咪買書先有得送個隻

係
台灣網友幫手買
而且仲要平過正價

為左儲圖鑑可以去到幾盡

未必儲得齊……
上田城都未有
絕版城要pick up先有得抽
或者用6星石

台灣課長玩到無野好玩
築城素材刷到9999

2B盾勁到
計略
40秒間対象の攻撃対象と足止め数が1増加
耐久が与ダメージの50%回復
(近接城娘のみが対象)

終於可以放比其他女女
以前淨係自己用真係有D ON9

點跟

係咪bug左
點解會多左唔知大擊退定打4hit。。

把槍自帶

可能又要fix

把槍都係得2連

卡菲利計略加埋槍既特性
攻擊對象加一之後兩隻疊埋會連篤四下

把槍係二連擊加擊退
要加埋卡菲利既計略

係就真係on9

等禮拜二
冇修正既即刻改左佢

有三隻係手
一路唔捨得做肥都係因為呢個原因

突哂佢

冇修正就實會
除左龍宮重可以放落二条/彼得到

突

睇完discord
又覺得唔會改
都幾合理

攻擊對象+1, 2隻怪變左每次食埋貫通變食4hit擊退?

係
只要有兩隻疊住就有咁既效果

係依個

5氣40秒技, 5秒冷卻

打1 +1足止
50%修回血

我首抽

好彩有兩把龍宮槍

我一把都冇

終於有用啦

淨係改左萬聖版

改左招技都一樣，冇變過

哩隻好得意，有多對手

又有石

重未開始打週末果關

我都未打哂

又多個lolicon

咁你地打左咩關

星期五一出就清哂
差用400幾體個任未解

一關都未打

一樣
跟住又委任一個禮拜

我會前一日儲氣
一次過432氣任都解埋

兩步中7星

恭喜
但唔留石聽日?

有300千珠

銀杏（白果）

石呢D課就會有

應該有pack

聽日香港時間0930-1500 維護

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
6月9日(火)10:30～16:00 終了予定
※開始時刻が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

詳細はお知らせをご確認ください。

#城プロRE

等出花嫁

老千ready

小峰

有無白河先?

冇白河個隻係小峯

第3步見新data以為係新7

最後都出到
不過新6抽唔到
430/468

4 steps 唔係一定有咩

係，不過抽唔到
加埋27 46
得一隻新7

7星石04:30:00
五稜郭、聚楽第、金鯱城
彦根城、熊本城、ウィンザー城
得金鯱係無......

冇白河重有咩用

25 仔

又出新兵種
幾時整多幾個玩法呀

唔係未有花嫁掛?

新囡囡唔錯

300千珠冇了

原來出鞭

唔睇字以為地獄城

唔通今年冇花嫁

個個巴打都幾廿個老婆，一早嫁晒啦，仲邊有得花嫁

萬里都有人要

btw竟然唔係3周年出圖個兩隻

更完未呀

6星

冇新關

有編成特技 又多個特殊攻擊

25仔26

完美爆死 1粒5
btw新ui好正
終於有得filter 個箱

刷錢刷經唔使再放指定城娘入隊

無7星無新城

25仔中新城

唔係唔買?

印象好似第一次見連復刻都冇 有d空虛

唔係第一次

生放送圖個隻正D
留石算

25爆死
仲要咩新關都無
繼續放草

更休閒

暴風雨前席

75石乜都

25 仔一6 無新城

今個星期hea 到復刻關都無

屌……啲日子無晒

終於唔爆死

25爆死，又無新關，

所持特技
係放係倉庫都有招技

25仔 16重覆
新武器係咩玩法？

係WO多左呢樣
似係 唔使特別放入隊刷

2017

有2016年既蛋糕

25 27
btw 新UI 幾好

歐到...
新抽蛋UI 真係幾好，鐘意佢show 埋人仔個look

17

你講起就覺得好耐冇見到西人巴

25仔得1隻5星

點解可以咁多石

點解係我?
我只抽25仔 UP無興趣又唔抽

即係點？
更新唔到⋯⋯

咁岩見到quote咋
我都剩係做25仔但好似見到你地成日次次都可以抽
但我就要隔幾期先可以做一次咁

出咗隻7星平水炮

我常用既先餵滿好感 唔好講其他連7星都仲有石攞

請quote曉美燄巴打
btw 25仔必抽

我好正常wo

睇唔明句野講咩⋯
係我部機問題定app store個邊有問題⋯

佢話係app store 移除左
但係我都正常用到
一係試下重裝

重裝係咪要重新連多次⋯

係呀
一係app store 登出再登入

有冇人知新城咩料

有片睇
紅藍格都放得 範圍內打3隻
攻擊會儲氣 儲滿有特殊攻擊 每次攻擊打幾多隻儲氣量都一樣

千年個邊既野開始引入返去城娘到

只係3連擊

加錢特技會唔會疊加?

不具合賠開發珠

兩彩，六星重覆，成都

城娘之間取最高值
同像可以疊

好耐未用過

又多左鞭
想刷下櫻花武越黎越難
咁耐都未見過櫻花砲

連打四次 都只係出得一次櫻花爛漫銃
想要櫻花爛漫刀

刷左廿場一件櫻花都無

築到6星

玩左兩三個禮拜，請問宜家金銀蔵活躍應該打石築城定打武器好

武器 順便當刷錢
築城好閒 有就築 冇就算

呢隻之前送既

築城99.99%係垃圾，尤其你築城lv唔會高，留返啲石換兔仔珠仲實用

我築左50次都 新個隻/一隻5星都未築到
已經爆晒設備lv

頭4次已經一隻5星

仲未築到新城

築到一隻5星

築到一隻唔勁既七星 鎌倉城 同隻六星 立花山，但都好開心，新開始玩冇耐總算有幾個山城可以用，唔使用三星

屌你
好想要7星弓打飛行敵人 而家冇遠攻

部份5星其實都唔差，夠打主線

秋田,駿府, 岡豐

秋田

岡豐成日用

鎌倉城以前係生放送既特典黎，人人有份
只要你圖鑑入面無
超特築會加機率築到
不過始終都係7星，慢慢黎

鐮倉重點係御孃服

春日山 萩城
仲有岩殿山 打唔過就試下玩佢招技

有邊一關有好多勁怪，又行得唔疏

上次山武神已經可以
紅武士兜劈爆片倉小十郎

LAST一本買左

復刻pool 50石已炒

點解咁睇唔開抽50

想要限定嘛 收藏狂射多50又無

想換正月大阪
又想換聖聖米 得450千珠

748咁平

重有黎緊既花嫁

終於復刻卡那封城
1-4星就係差呢隻 終於

呢隻成日見人用
終於入手

終於築到第一隻湯築城

之前話要換點知唔記得

小說漫畫都係呢啲價
館山城好靚

差高島同埋年頭復刻個隻歌舞
唔知點解個時完全無打
又要等幾年

50石0彩

而家復刻得咁密唔洗成年啦

最近先出完
高島仲未復刻過，有可能會快少少

正月大阪唔太實用
留返換聖聖米啦

抽得就預咗

不過正月大阪 d立繪好好笑

復刻有得用千珠換咩

有

偶像引退

過氣
引退左幾年

X高達

識野 我至愛

等緊佢出mb 不過機會渺茫

等緊rg

應該有排

mg啦
不過出rg我都會照買

屌佢老味咁多年淨係識出00同seed
廿年內排到x算偷笑

炒價保證
仲得仲多撚過元祖

呢隻實訂 唔會等現貨

無錢無位玩MB
買1/144算
希望遲啲會出銀雷
TR系真係J死人

換jor

google左 係咪流星號個類野 重撚大喎

你留黎都係換限定姐

銀雷大好L多
自帶6隻卒仔機，又有枝巨炮

竟然用左老千珠

有少少似

全部都係同一隻野既分支

咁佢出得呢部野即係銀雷都好大機會出

佢有排出
隻tr6係玩變形+合體
重點佢出既所有野都係pb
你想整第二個形態，你要幾合pb先合到體

流星號應該只係得佢裙甲咁上下大

啱先呢到好似有個叫焰焰子既有錢人想玩
佢實冇問題

cls

銀雷中間包左兩隻呢部

同埋六隻漢堡包
呢六隻野掛係背脊左右兩邊

有換過情人節安土

入哂手未

無錢，就快要乞食

未

你的金錢沒有消失
只是變成你喜歡的形狀

以為入錯POST 一入講緊GUNDAM 模型

新仔一問 送個張7星卷换邊隻好
又係送既7星突破同改築肥又隊邊隻好

換江戶

突破同改築肥都食哂落江戶

thx

而家真係後悔莫及當初睇樣揀左太宰城
結果突滿改埋之後都冇乜機會用
剩係用巴比倫塔

有愛就得

入返坑
四週年換咩好

標準答案︰江戶

認真？有諗過金龜

下一轉武神睇下過唔過到再換

江戶for sure，近排出左類似魔劍既武器，一隻打全場

係咪天叢雲劍

天叢/周年武器關送果把專武

你江戶 金龜都用得著 睇愛啦

無江戶就換江戶
唔需要諗啦

開左個分身玩
唔記得23 同47 仲有無其他有得拎卷換3大城?

聽日香港時間1200-1500 維護

無諗過係佢

我立即屌你老母

黑肉

江戶換左天叢就冇卡過關

300千珠 凍過水

估你唔到出黑肉

真係估佢唔到

同萬里一樣無人爭

呢隻抽既 出多隻賣既好嗎

睇佢d劇情同語音其實好qq

冇

課金

彥根/金龜都好
（應該有排都唔再出聚楽

分身唔遊金啦
原本分身刷首抽想要刷2隻遠攻城先玩
點知刷刷下由姬路 江戶起身 又斬菜咁打主線

唔現分身啦
玩到最後唔知玩邊個好

發覺全部花嫁都係海外城

正身好非洲
想開過分身玩下其他城其實 點知都係江戶打

不了

係喎
不過都係活動 6星...

5星

未打完
6星好似冇乜希望

又要等一年

仲未有得改

好正
不過好廢

個秋田犬好勁

新手留名
玩左半個晏就暫時依啲城

都幾順手，有攻有補
見話唔洗課都可以勁又唔洗同人鬥ranking
幾岩想養生玩

你個水奶好勁

真
好多buff

歡迎
記住連dmm

用Ios玩，一定要連Dmm

岩岩連左了
多謝各位提醒

玩左幾日想綁DMM
點解禁左連動之後直接去左教學2.3, 唔見2.2 個2個option?

其實18+版同普通版有咩分別
大破D衫爛得勁D???

因為我開網頁18+版黎玩過陣好似唔覺有咩大分別

再試？再唔得就重裝？

我怕重裝就冇左個AC
雖然岩岩玩都係有大食大屈高星
但依家開局個幾隻睇巴哈個評價都幾好

你裝電腦模擬器，普通登記賬號成功後再試囉

我用模擬器登入完直接開番個ac出黎
係咪已經無意中綁左
但之前完全冇搞過連動

御城冇18+版
IOS 版就大破D衫爛少D
唔大破就唔覺

2.3之後gen 唔gen 到code

gen 到 但照打話我錯
點打法都話個ID錯

I 同1有冇分清楚

有 乜都試過 大階i 細階L 1 都試過

咁唯有再試過
要開到網頁版先叫連到

聽日再研究下

仲有0同O
DMM個到兩個都好似

希望今日開武神關
呢幾個星期太養生

養生岩我

開左都可以養生

唔夠打>養生
過完>養生

唔開game最養生

新手係咪專心衝主線就得

個id冇0或O

秋田開改一

活動過到點都要打

咩呀
唔係改左好耐咩？

花嫁

頂差小小打完個關
咁準時即刻彈maintain

有人cap到
玩完

左邊三隻唔錯

山形正喎

咁多隻 都係冇。。

我立即屌你老母
彥根呢？

btw 荻城終於嫁得出

我立即屌你老母
小峰呢？

係萩城
萩城正呀
彥根以外掛的長時間

新田

我立即屌你老母
焰焰子呢？

點解要有?
易抽D???

抽老婆真係要點問解咩

新田金山

今次佢最正

認同

唔好搶

萩城

全部都無乜興趣

新田金山會唔會上7

DMM DL得好慢

中左

25中新田花嫁
今次係活動直接跌5星
衝呀

6星課金pack

兩次25
16 唔係限

兩次25得16

另一次25唔講了